無人講 畜龍換軍裝入新城市

見無人講，係咪得我未知
我知係Hk01勿屌

係室內一樣可以打到佢仆街

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

唔怪得又跣腳啦

所以啲狗根本就係 政治機器
同人講執法 自己就犯法
人唔笑狗都吠

依個政苦已經紅曬底
暗地裏 破壞中英聯合聲明
姐係毀約啦 又唔見迅龍衝入去果個咩 禮賓廳
拉9建制同淋病

即係一樣既武力
但又想tvb拍出黎靚啲溫和啲
屌

Pish

經過沙田之後連綠衫厚甲防暴都夠膽圍，話知你著咩衫，唔著仲好，大家冇咁大陰影

係 班撚樣以為出背衫仔/軍裝就會贏民意
偏偏狗改不了吃屎 都係暴力清場